廈門教會被屈「反黨」遭破壞

節錄

廈門教會被屈「反黨」遭破壞

廈門杏光教會樓下有執法人員駐守。

中共再度打壓內地家庭教會，專門報道內地宗教及人權消息的網媒《寒冬》（Bitter Winter）報道，福建廈門基督教家庭教會「杏光教會」頻遭當局打壓，教會自辦學堂也被認為「反黨」而遭到取締。

牧師︰政府黑社會化

報道稱，以私人住宅作為聚會地點的杏光教會，本月11日上午被數百名公安及城管強行闖入並破壞，。。。。。。。。。。。。，廈門政府已經黑社會化了……這也是這幾年來中國黑社會化的一個縮影。」

今次是杏光教會繼5月3日遭暴力衝擊後，第二次被打擊。。。。。。。。。。。。。。。。。。，多人被打傷，六名信徒被警方扣查12小時。

一名教友表示，被衝擊後，教會門口每日都有警察從早到晚12小時站崗、巡查，。。。。。。。。。。。。。。。，在教會裏長大的孩子容易勾結境外勢力，反對國家、反對黨。

《寒冬》網站

幾時到佛教(印度)